有冇人都係咁既感覺

係香港地好似搵幾多都唔夠
內心都係有股空虛寂寞就算識得多人 但係冇人了解到自己 包裝好先可以出門口
我係咪有病

利申月入3萬 有樓收租

咁係因為你搵得太少
30k +有樓收租 只係香港生存最低門檻

有d咁既條件 好自然會想點就點 好多人痴埋黎 追親都得手 但係冇人了解既感覺好難受

利申埋 22歲

異化luuu
即你已經被去人性化
你存在既價值淨係得搵錢
而家既你只係一部搵錢既機器
唔可以稱為人類
而作為機器就會好容易咁
乜都用錢去衡量價值

而其他擁有自己獨一無二既價值同意義
我地稱為人類既人
望住哩堆被異化非人類既生物
真係

好撚有優越感